雲南男教師連踢穿心腿 將最少4名小學生踢倒

腳踢學生事件發於在雲南南華縣思源實驗學校，周二（12月1日）網絡流傳一段短片，顯示思源實驗學校有男教師在戶外，面對約10名排着隊的小學生，男教師先將外套脫下轉身掛好，然後便步向約兩米外的一名穿白外套學生，突然提起右腳對着學生的肚部撐去，學生即時被踢至彎腰倒飛出去。之後，男教師繼續向身邊的其他學生照辦煮碗，用右腳一一將學生踢倒，短片所見5秒之內最少4名學生受害。

同一短片，有市民拍到該學校操場，有10多名學生互相把對方踢倒，被網民懷疑是遭教師強迫向同學施以「踢刑」。

短片在網絡極速傳播，許多網民留言批評踢人的教師行為暴力，甚至懷疑其情緒有問題，要求當局徹查究責。

南華縣人民政府辦公室周三通報，指經調查確認學生被踢屬實，事件涉及多名男生違反校規，班主任孫XX和教師萬XX先後對學生訓話教育，其間萬XX使用方法失當，行為過激，用腳踢了學生。

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK